網隊在NBA停賽之前的最後一個對手是湖人隊

由於網隊在NBA停賽之前的最後一個對手是湖人隊，據著名NBA記者戴夫-邁克梅納明報導，洛杉磯湖人明天全隊都將接受新冠病毒檢測。

除了接受檢測之外，湖人隊的球員們還將進行14天的自我隔離。

據悉，目前絕大多數湖人隊的球員都待在洛杉磯，所以接受檢測應該不成問題。

占士
ad

占狗快D中

淨係中占狗就ok

RMBron

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

中咗可以做文宣笑9佢

奶共占
奶得預左中

最應該中就係佢

最好成隊賤種猢中哂 抽多幾年波仔

奶共占中完快 d 死啦

紐約應該中得好勁
華爾街停市既話 全球應該跌到仆街

洛杉磯湖北人

全隊落去陪阿鳩鼻咪好

占狗中我開香檳

agger

奶共占中好啦
咪害撚ad

共享中國（病毒）榮譽

有冇人開盤買大細
湖人幾多人中

快 回力鏢